我建國之後就會清算宜家仲喺度拍拖嘅港豬，送曬佢地去集中營

死，全部都要死！！！
然後我就要喺CCTV都睇住你地死之前痛苦嘅表情打飛機

齋諗都覺得好興奮，扯曬旗

我要殺曬佢地！！！

只有殺戮可以令我興奮

好快就有狗拉你

我有千軍萬馬駛驚佢？

push

巴打你攰喇
休息下先啦

樓主咪撚on9

我殺埋你呀！

係

叫雞啦 屌

好撚驚啊你老母個閪